屯門區gym buddies?

想搵班鐘意做運動既朋友
定時定候(24小時都得) 出黎做運動
無論想練做gym/ 減肥/ 跑街/ 運動場/ 練interval/ 長課/ 行山乜撚都得

主要因為番左工後圈子內冇咩人會得閒/ 有精神做運動
約朋友做gym 又難夾時間
想聚集一班仲有啲熱血既人一齊做運動吹水，keep 住正能量
有興趣請加tg

Me

加tg 啦 今晚有冇人gym btw

推

push 今晚跑碼頭

覆左你

push

歡迎入gp

幫手推下